US$149.99 Sabrent 1TB Rocket NVMe 4.0 Gen4 PCIe M.2

Gen 4 黎講會唔會好底買呀?

抵玩，但始終都舊
有新model出本身都應該減價，之後可能都差唔多價

屌完來有plus都係貴50